點解釋 阿斯蘭有4部機 基拉得3部？

主角機數仲少過配角

基拉揸過四部機

邊4部

突擊,自由,紅突擊,突擊自由

不過阿斯蘭仲有揸過老虎,渣古戰士

因為阿斯蘭廢d 成日爆機咪換得密d

唔揸自由邊有人認到基拉

本身seed d都冇諗住基拉出咁多啦

穆：米別斯零式、空中霸王、突擊、Windom、曉（五部）

你唔諗下基拉有幾條女 阿斯蘭呢？

ermmmmm....唔係都係阿斯蘭多D咩???

多左部救世主用黎比基拉分屍

咁嘉美尤得兩部
尊尼十鳩幾廿部啦

阿斯蘭認真打邊個夠佢抽

所以話阿斯蘭先係主角都唔過份

阿斯蘭條女都無埋

女又最多 機都最多 乜都騎下咁

騎完莉古絲 送俾基拉
騎完露娜 送俾真

仲要係議長個仔

死埋老豆，完全繼承遺產之後個人資產

古魯謝，全套野最勁

基拉先係最勁 最強調整者

公認高達史上最強駕駛員

部部都爆

多係冇用既

尊尼換一部就爆一部
咁都仲俾新機佢揸

嘉美尤多女騎定尊尼多

阿斯蘭 莉古絲 粉紅妹 基拉家姐

基拉 差D食到家姐(明明就食得 點知變左家姐) 莉古絲

嘉美尤：花園麗 科
尊尼：拉娜 瑪雅
唔計愛瑪 尼歌果啲不相伯仲

依套野d男女關係亂到仆街
特別係尼歌
又馬沙又嘉美尤又斯洛哥

因為hea俾基拉削人棍咪多部囉

對條女印象好深刻
由奧干叛變去斯洛哥到

最撚on9係羅莎米亞無啦啦變咗嘉美尤個妹

on9

果時細個睇到R撚曬頭

過台出新機

高達黎講得seed/Seed d岩細路睇

因為亞絲娜係雞，係公廁

議長以前最勁

揸咩機都紅色有角

其實最唔明點解部曉會俾咗佢用
R爆頭

本來設定上，路人真同阿斯娜係雙主角，基魔係配角（你又唔吐糟「主角」路人真前後得imp同destiny兩部渣？）

漏左部TS-MA4F Exus

因為真.真路人

卡嘉蓮廢, 唔識用

紅髮賤婦 > 粉紅魔女

阿寶由頭到尾得一部打馬沙幾部

卡嘉蓮個聲優同福田嘈交所以被雪藏，部機局住比第二個揸

岩啊
同芙蕾上過床

就算唔雪都好俾佢揸啦
陣間奧布元首連最坦嘅曉都揸爆
會變國際笑話

爆Seed未輸過

成日話基拉最強調整者
又比阿斯蘭打爆過
Seedd後面比真食住 但真一同阿斯蘭打就比佢秒柒左
阿斯蘭爆緊seed戰績好似係不敗

如果馬莎肯屌就唔會過檔la

錢

2個都係爆seed狀態下
阿斯蘭勁過基拉

亞斯蘭食女王
拉克斯, 卡嘉蓮, 露娜, 米亞, 明莉

含住金鎖匙出世 畀女圍 有基友 不敗神話
好葡萄

唔好忘記奥布攻防戰冇正義幫自由擋一砲
基拉已經收左皮
基拉個仆街忘恩負義

只計正傳: 紅渣, 紅蟹, 紅勇, 戰神渣古, 力奇, 百式, 沙煞比, 都七部啦.

紅突擊？

上太空被秒換突自

上太空救魔女

齋一年戰爭都4部

基拉條女爆seed有咩用？

最強整調者 轉行做it狗啦寫os咁勁

你個名咁似女人名既

阿斯蘭爆seed係未輸過 真主角

機多等於主角
咩概念黎

阿斯蘭證明議長嘅基因論係錯嘅

邊個爆得多d?

幾好
呢種臭雞最好屌
屌完自己收埋皮

呀C蘭係勁過基魔 但衰在成日hea 打
爆種用幾秒就一腳踢爆路人真嚕

正式中出即飛

佢根本唔想打
係見到對面打女人同基友先認真mode

俾大叔保護艦長同恢復記憶 複製seed頂陽電子炮果幕解鎖記憶

基拉仲有芙雷條臭雞

公主病臭雞格基因差既自然人，不了

俾呀斯蘭打敗係因為gay拉最愛係佢呀

計女邊個多先？

首長真係好爸爸，明知個女廢就整部外掛出黎，點知個女真係咁唔生性，一出場就比路人真(定佢個fd)用綠beam顏射左一槍完全冇反應

神盾打突擊真係正，之後基拉用自由開始就勁得太誇張

機多有咩用呀要做人棍

就喺講錯一句就出事啦

唉講開又講 而家仲有冇細路知咩係爆seed

芙蕾、卡嘉蓮、艦長、莉古絲

好可惜喺SEED D被不經意地NERF咗...

睇seed基拉1邊打1邊改program, 似it狗多d

個樣靚 波大
基因唔算差

樣靚？
樣應該妮古絲靚好多
雖然seed既人都係換個髮型換對虹膜既顏色就係另一個人

芙雷原本條仔早洩

穆一定唔會差過卡嘉蓮

諗起張圖
所以佢地一樣靚

仲有塔矢亮揸高達

年輕彗星的肖像 有解釋過
羅莎美 有得認番佢阿哥 但一認佢阿哥後續會有問題
結果唔認 比人真洗腦 變左成日搵阿哥⋯

神盾打突擊兩條友都有fd死左
其實真係出盡全力
唔知自爆算唔算打贏
但技術層面黎講當時阿斯蘭應該好過基拉

技術既話應該係
始終阿斯蘭係受過正規軍訓既精英份子

也咩攞

神盾近戰機先屈到空西

突擊果陣性能唔夠全面 換過部機 基神屌打

自由高達 > 突擊自由

SF對翼好失敗

D龍騎兵要飛出黎先可以射 天意傳說 向前屈已經可以射

有人話 因為金毛 入面個人得罪福田，夾硬改故事 削左佢戲份

无论是动漫TV原版还是重制版，都没有给出卡嘉莉与阿斯兰的明确结局。原因是卡嘉莉的声优进藤尚美与福田监督的矛盾引发，导致进藤尚美缺席最终大结局集数以及特别篇的配音，因此卡嘉莉在结局没有任何一句台词。

得罪監督

阿寶都唔差

五部

rx78，力奇，迪捷，靈格斯，nu

天意唔得

所以天意左手多左個攻防一體既盾

有2碌得

果兩碌就算啦

用個盾射完再劈仲好

紅蟹冇

機械既野

百式都冇 仲唔紅

架永恆號會飄移

開all chat嘴炮

爆seed 會冷靜 反應力 判斷力都上升

睇清個戰況 戰艦幾時轉彎 都要預判 唔同ms 戰艦郁得慢 要先讀

仲有運輸機呢!

佢騎基拉個時爆seed就爽

阿斯蘭真係得4部?
重睇la

爆seed 冇表情 木口木臉

基拉

要突顯主角強一味講佢用勁機無雙係無用
要好似寶少咁用垃圾都可以擊退人先屈

屌阿寶一部機到尾，馬沙就...

如過當初係阿斯蘭打天意會唔會比人屈死

前排番睇 基拉只係輸左一次換裝脈衝
但基拉爆種一閃飛埋尼只係斬爆佢拎槍隻手
果陣佢有心殺真 真仲生存到？？

利申 推埋撚

Chok巴
點會唔知
已經唔係細路了

太空坦克都渣過啦

鐳射大炮都渣過啦

基拉輸嗰次比真迫到放棄不殺主義連劏肚一閃都出埋
真分體避開左 咁都唔叫有心殺？

又如何？
咪又係要戴綠帽，仲要來自自己最好既朋友，仲要面不改容咁幫佢

之後去到destiny 差D又戴多次

基魔出場再少d就ok。
做配角但每次都拯救世界就ok。
輸比阿c蘭都有仇報。
輸比路人真，仲要輸得咁樣衰，已經係神枱跌落黎。

劏肚唔爆

基神已避開要害 最多切開部機上下分離 人棍

佢先勁，爆seed有時間停止器，嘴炮個個企曬係度比基拉全彈發射

架core fighter係正個肚度劏肚唔爆
估唔到今時今日都有基拉廚
就算唔講呢次佢後面d打法都比真分析哂黎針住
奧布嗰場打到流哂汗

基仔唔知 不知者不罪 新型機 自由 駕駛倉係心口

講真 基神認真 一開波已秒

相反 真係作弊緊

雷同佢分析哂 自由高達只會打頭手腳部位 即係你打機 一早知哂王d攻擊打咩位一樣

自由高達阿斯蘭開的

老老實實，分析對手有咩問題
你話基拉比大天使號搞到分心都合理d

即係佢已經知基神打咩位 仲被人秒 (斬頭手)

根本駕駛能力差左好多皮

有乜問題，打大佬緊係要做課
即係考試溫書就等於作弊？

呢下唔打監視器打駕駛倉路人真一早收皮lu
不過基神就係死都唔打監視器先比路人真插爆

原先自由係阿斯蘭專用機 比人ntr搶左

阿斯蘭本身係射擊高手

但成日開近戰機

基拉開射擊機但係人棍王

自己去搵下MG自由2.0說明書睇
好明確咁講基拉係比人打到要放棄不殺
但都比人禁住黎砌

自由本身係伊扎克用呀

我g=.=

用「唔會差過」？ 人地用垃圾機都一個頂兩部高達，仲擊墜埋一部
基魔開掛前都無佢咁勁呀

不可能成為可能既男人

穆本身就係皇牌機師之一=.=

又係作中少數可用龍騎兵既人

寶少用靈格斯打浮遊炮機呢樣已經好勁

馬沙唔係按住條派膠仔，派膠仔 唔死都心靈受創

唔係作弊...

作弊例子，有請 鎖血復活強化 專家 劉備高達

佢先係真正既作弊

條董卓強人隊長一野打落河，鎖血復活強化解鎖新招

唔夠呂布打，鎖血復活，解鎖新強化形態

請曹操大招重傷，武器爛晒，件又爛，跌落河？鎖血復活換甲拎新武器

阿斯蘭 係拎部射擊機去打近戰就真...

拎部救世同自由打埋身

真係估唔到成十幾年後仲有基拉廚
呢度一開始輕敵係抵佢死 之後劏人肚都輸證明已經比人超越左啦
真睇資料會知道基拉會劏人肚？ 笑死
再者seedd設定到札多d機好on9 明明都係核能
但係係核能之外又加左唔知咩能源
搞到打打下又要返艦補給
同樣核能嘅sf同ij就唔駛返艦

Quote錯左 自

設定定訪談定係說明書好似話命運 大食 唔似傳說，sf，ij咁可以長時間作戰

拉克絲左膠不了
新女美鈴正好多

我覺得劏肚呢個位 純粹係要展示脈衝可以分離呢招

最後真插佢 基拉都仲係打頭 冇插身

講勁，基魔頭三名都唔入啦
複製人 古魯謝最勁

路人真都打贏佢

輸就係輸
咁多藉口 560cost機都唔夠450cost機打

傳說都係同命運用同一個engine 佢都係要返艦叉電
個設定根本就偏幫 就算唔講傳說
命運一把斬艦刀一支cannon 頂多講埋佢個殘象粒子翼
Sf兩支高出力beam rifle 肚一支cannon 腰有railgun 仲有8支龍騎兵 之後出哂龍騎兵有光翼設定又會快d
個出力都話可以低過命運

最後真插佢 真壓低左個機身 如果冇壓低咪一樣係插身
呢d point十年前已經應到厭

真 廢過基拉係廢一樣野...

真 成日衝動

好幾次都係因為咁差d死

基拉廚係咁
由佢地啦

我係估唔到都成十幾年仲有基拉廚
當年d基拉廚都應該大個仔識諗啦

咪係
阿斯蘭係富二代又多女食，食完條女仲可以送俾朋友做老婆
點解要做基拉廚，貪佢著人舊鞋

其實當年個篇劇日日比人屌遲交貨,要不停重用d戰鬥畫面,可能佢地唔會諗到咩野劏唔劏肚,唔分體會唔會死呢d。

不嬲都係fans自己ff/腦補出黎
幾多人真係有睇設定呀

因為得minerva識叉電

大天使 永恆號都冇叉電功能

呢十年d mg/hg說明書不斷推翻哂當年基拉廚講嘅野

醒目小小就知道基拉朋友團 成班行屍走肉無野值得支持

公平D講，Seed時代基拉都唔算黑人憎
係到咗Seed-D一副厭世樣又成日係戰場搞搞震，以為自己無撚敵，其實靠freedom auto lockon
俾路人真插爆咗架freedom後改揸突擊廢撚到俾渣古撚狗咁撚
而且戰場上面人地被佢射爆哂頭/手/腳，敵人仲唔補刀咩

煌大和是我們的神

也咩攞!!!

關咩事 咁都解釋唔到點解命運出力高過sf咁多

一開始試機讓下佢地

一直都覺得seed d比救世佢揸係玩野
明明玩開格機，但就比部槍機佢同人打

去到seed d 個陣
渣古性能已經超越左strike
同埋基魔只係為左換機而衝上去
比人秒唔出奇

其實天意係咪勁過legend?

其實seedd d機設都離哂譜
當年d基拉廚話freedom去到seedd已經唔入流
但係後尾出咁多mg說明書 已經寫到明freedom係seedd都仲係首屈一指
最on9係個議長已經偷整新機 但係又要守住條大戰條約唔用核能 勁on9
迫住d新zaft機回歸叉電層面 但freedom仲係用緊核能無限時係戰場活動
之後出sf同ij mg仲離譜 話sf同ij都係用hyper deuterion engine
姐係同destiny legend同一個engine 但點解sf同ij唔駛叉電就永久能源
destiny同legend就要叉電

真佢低技術 開行哂個光翼 幻像粒子 狂衝

基拉多數用步槍仔 刀仔

個opening重慘,初期真企中間,
中期出gundam字既時候變左kira部機,
後期連個人既中間位比埋kira。

所以咪俾人睇通咗

都係怪真 太嘈 又屁孩

本身DESTINY 想寫札夫特果邊既故事

點知真 唔爭氣 D女又比富二代溝哂

根本福田就係on9
唔妥班聲優就捧返基拉做主角
之後d內容又要偏幫哂基拉方
我諗做機設嗰班人都好頭痕 冇諗過福田會寫到咁on9先會自打嘴巴

無知問句 之前上網話seed d 部自由動力得返
3成嫁咩

定係飛機文黎

邊有可能 freedom大概等於strike 5倍
如果seedd freedom得返3成咁分分鐘廢過d渣古

咁讓賽唔等於實力上真係夠打

咁戰鬥係結果論架啦
有咩讓唔讓， hea唔hea
好似亞斯蘭hea咪削人棍
基拉唔招招攞人命就要承受風險啦

渣戰同飛虎 勁過strike 唔奇
自由唔有可能得返3成

但自由果時只係得返反中子核引擎同埋速度都仲係當時最top呢兩樣

其他野已經過晒時

你睇自由打Destroy

完全打唔入。夾硬用劍插炮口先得

光翼食電到嘔
條傻仔真係又用唔係又用好難差唔切電
根本佢唔識用部機

咁Destroy都叫新型機，擋下freedom都唔難嘅，雖然後期弱化到變經驗包

seed 打禁斷果時都已經唔係好夠打

我當咁樣解釋到命運耗電快
咁傳說又點計
首先要記得設定上後期4機都係用hyper deuterion engine
Mg說明書講係氘能同核能一齊用嘅動力爐
核能係半永久能源 佢地一定要返艦先recharge到氘能
就算sf同ij點慳電 都唔會誇張到唔駛叉呀
傳說都用哂電要返去叉喇喎
擺明係福田夾硬寫到真嗰邊d人多d限制

Freedom翼支beam cannon出力同seedd 炮渣古支炮差唔多架
係唔夠impulse炮裝嗰兩支勁

Destroy 之後都係要用impulse 把對艦刀先打得入
雖然可以用戰艦碌炮黎打，但zaft同orb一定唔俾咁做

好似話對環境好大影響

destroy部機有類似i field嘅野d beam射落去會消除哂
freedom打唔入好正常
但freedom同seedd頭段d機abyss chaos gaia比一定係過之而無不及
呢d機全部廢除左核動力爐 要去到destiny legend呢d機先用返

擺明啦
返定上destiny係最強
但真都可以玩到冇哂電
仲要掌中雷當近戰玩
根本係為寫柒佢而寫柒
Seed d仲要搞到鈴村健一有情緒病
而家鈴村健一就好紅啦
福田自seed d冇人再敢搵佢
係除左套天使龍

阿斯蘭又真喺幾型 衰在太多女 傷咗卡嘉蓮心

Seed 古魯謝個角色勁到痴線，
作為自然人嘅複製人（都係自然人種），屈鳩班同期調整者機，話咁快升做白衣。
有謀略地想兩邊冚家剷。第一次渣龍騎兵機就屌打基拉，就算爆seed都要苦戰先贏少少（仲要係劇情殺）

基魔輸嗰場明明係技術性擊倒都仲有人死撐 做功課研究你打法都講到好似出貓咁

傳說鬼係唔夠電要補給
人要唔係機械人要休息

核能係半永久能源 佢地一定要返艦先recharge到氘能

想講係用電量低既情況下會用核能差返氘能
講左好多次光翼食電到爆炸
係條傻仔係又開唔係又開先出事

福田d設定

流星設定100米左右，永恒300米，但流星只係夾喺前面果少少

其實馬沙又何嘗唔係

阿斯蘭部救世主好型
但一出場就比人...

摺埋左

流星平時當炮台用

羅sd黎講，你最on9

都係gundam，事實果邊先係開老金

唔俾拎黎講?

咁以後唔好拎模型line 果邊黎同機動戰士line 比?

講出黎唔面紅先好野

點解要臉紅？

又無做錯事

Hyper-Deuterion Engine其實即係將舊seed果套核引擎搭seedd果套氘能引擎
舊時核能用得太過火都會無電(核分裂唔切) 咁新呢套就可以係呢一刻用氘能回電
咁
但係氘能果邊出左事先回唔到 其實路人閃埋一邊等核分裂就可以回電
問題d武器比基拉清晒 點可以唔返艦補給

係

脈沖有曬3種裝備加對光翼就以為可以同基拉打

Btw脈沖明明有無線快差，用左一次就無用

傷機

佢部機部件任換架wo
好多spare parts

屌那星，到而家都仲有人死撐基魔比路人真打爆係因為留力
自己睇說明書官設啦

同埋個人覺得福田根本係有心nerf基魔換機後的Destiny
明明漫畫版最終戰時路人真高速戰鬥可以打到阿斯蘭幾乎無得還手(就算只係一時之間)
動畫可以比基魔追平甚至壓制番轉頭

如果唔講渣高達同溝女
阿斯蘭都係勁啲
有正規訓練

有一幕特別凸顯到阿斯蘭勁啲
就係seed d 有人想殺假lacus，然後雙方駁火
阿斯蘭開槍基本上全中敵方
但基拉無一槍中目標

講揸高達同溝女都係阿斯蘭勁啦

機戰V都有天使與龍同seed嘅neta，焰龍villkiss vs自由正義

阿斯蘭好撚多女

模型說明書都成日改設

一開始SF 又漏電金 後尾又改超硬ps裝甲

路人=加美尤 斯蘭=寶少

阿斯蘭 入過學堂 正規軍

基拉 未渣機之前都係毒撚 玩電腦

路人真

最衰MSV唔出動畫
唔係我都想睇下命運脈衝落場打係會點